---	
title: Lokakarya "USHAHIDI dan FRONTLINE SMS"
date: 2012-02-24
categories:	
- laporan
- sms
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb	
---	
	
**Tujuan**: "USHAHIDI & FRONTLINE SMS"
	
**Lokasi**: Yogyakarta
	
**Jam**: 19.30 - 23.00
	
**Oleh**: Ken Miryam
	
**Ringkasan SMS**:
  * LT\|Ken Miryam mewakili LenteraTimur.com mengikuti "Lokakarya "USHAHIDI & FRONTLINE SMS" di Jagongan Media Rakyat. 
